其實我真係唔係幾明

點解香港男咁鐘意處 唔係處就話係雞
但又要chur住條女俾個處佢？

增加活雞供應？

咁多人出街食飯咁鍾意一手飯 二手飯就話廚餘
係咁叫廚房煮新鮮野俾佢

但間餐廳只可以招呼你一個
你食完唔埋單走咗就間餐廳就變劣食

邏輯真係咁難？
間餐廳變劣食 就會令你鍾意二手飯？

除非討論 第二啖飯都定義二手 先有少少價值

你就嚟餓死 係咪都唔食？
既然咁鍾意一手飯 點解唔埋咗張單先慢慢食？
點解食完又唔埋單搞到其他人要埋單食二手飯？

你同班痴線毒撚咁認真做咩

鐘意同有手尾係兩回事
而上述的鐘意一詞 係取態喜好 唔係婚姻誓詞
我鐘意一手 同埋鐘意唔埋單 無衝突